點先可以唔比女人metoo

以後一定要錄音，但係要點問d女人係咪自願？

覺得有d pk 話我係比條仔威脅所以先比佢地錄音話係自願

靚仔啲有錢啲

收返女人嘅人權，以後佢地只係一件身為雌性人類嘅物品

利申：真心

一做完即刻Metoo佢